(帶風向）我地負責加強商場人流；警察帶頭打擊經濟

唔洗講咩集會自自

我地唱下唱好和平，仲可以帶動人流，警察一入商場就封鎖，仲位位2000, 叫人點消費？

用呢個point 可以爭取商家同一般人支持

Pish

推

P推！極認同

完全同意 有歌聽 仲要係live
直頭景點添啦
班狗推走晒人流
商家真係多得佢唔少

本身51黃金日就係想帶動人流
無奈被狗帶頭打擊經濟

Ching pin 你

狗仲話有共同目的都叫違反限聚令
男女老幼個個行商場都係行街食飯㗎啦
即係全部人都違反限聚令

pish

踓

同意呀，本身唱完歌會去食飯，食完飯行下街就返屋企，而家mola mola

推呢個